# Zadania z pętlami

Wypisz wszystkie liczby parzyste z zakresu 1-100

Wypisz liczby od 10 do 1

Wypisz liczby od 10 do 1, a jeśli i==5, przerwij działanie pętli


```php
$a = 1;
echo "Wartość zmiennej a wynosi " . $a;
```
